施永青係咪好驚員工罷工

地產仔其實同警犬差唔多

正一食屎廢老狗

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

其實佢算係咁

地產經紀本來就彈出彈入
開到單 理你係邊
驚毛

佢驚老解姐
d樓價跌到仆街冇人買樓佢咪受影響囉

佢邊會反對

aa狗有撚生意咩
罷唔罷有咩分別

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

佢成日叫人要面對現實，唔好有理想，但人類的進步都在於對理想既追求。
佢上哂岸，而且好鍾意錢和權力，好難叫佢反對共產黨，佢道德底線可能好低。

佢最緊要樓價唔跌可以食多D佣

本身佢d火記都冇單開，已經係罷工狀態

元朗業主免佣

其實業主先驚樓價跌
經紀最想見到樓大跌

都冇生意同罷工有咩分別

樓價跌少少多左人入市佢仲食得食，點佢都係贏

保安員罷工

佢都係仆街
只係而家既佢未至於指鹿為馬
佢講到明係因為鬥唔過同埋有著數先奶共

班讀稿員又出嚟

中原分行員工 我求你哋一人一張聖誕卡
寫住“我要罷工”擺枱頭
跟住寄返去總公司

入黎救義士

條友精甩尾，最多賺少D點都傷唔到肉，，AA狗算自僱人士，就算樓市跌一半抄AA都唔使賠遣散。

驚聖誕節多d

佢班同事好多深藍

佢不嬲都仆街冚家剷黎架啦

施生：凡事向錢看

題外話

如果黑警無gear 同地產狗玩十打十

應該地產狗可以打贏

冇錢幫班0單AA出老底

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

驚罷工多啲定聖誕節多啲

佢其實唔太在乎樓價升同跌，佢只係在乎有冇交易，冇交易嘅話呎價一千定十萬都唔關佢事。

聖誕快樂

你試下而家支爆大量難民支賊湧落嚟
搞鳩香港 樓價大跌冇人接貨吖
佢第一時間跳出嚟支持港獨一邊一國
打撚死哂啲支國難民啊我話你聽
呢啲商人不嬲冇原則搵錢至上

施生聖誕快樂

唔驚，唔好話罷一日工咁大把

呢3個月班地產佬返左工都無成交

地產aa驚乜鳩 平時咪又係傳單仔

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

吓

地產狗頭驚狗閪

罷唔罷工都無生意架啦

地產仔同黑警邊個好打啲

其實係衰撚過警犬，因為佢地係連警犬都做唔到嗰班

支持